剪髮剪到一半 藍絲師傅講政治

是咁的 我唔敢反駁

我都試過
仲要染緊頭髮

我剪開個師傅深黃，次次去都一齊屌，好正

有得揀嘅下次仲幫襯就係你犯賤

開名啦，頂你⋯⋯大家去呀

即刻唔撚剪去第二間啦
搵第二間有幾難

我深黃， 成日同客講,一路剪一路電一路染一路同客講, 開開心心又一日, 如果佢係藍， 就盡量淡化事件同佢哋道歉

唔開，唔想賣廣告被人話消費件事

笑笑口同佢講 我都係藍有冇折先

我髮型師由中立比我講到變深黃

大不了剷光佢

唔知我個師傅受咗咩打擊
上次去佢仲係淺藍 今次去變咗做深黃

我試過個客畀我知道佢係上前線，我同佢呢個深深嘅按摩再幫佢畀埋錢 ，利伸非gay, 唔使 刻意幫襯我， 有緣同你剪髮傾到計feel到你係前線自然會支持你， 手足們，你們並不孤單!!

剪埋叫次 下次唔再去

*呢

咸濕達人

幫佢剪個柒頭啦

道歉？

咁樣係冇用嘅 ，要將佢拉埋嚟做自己人先係最大嘅收穫， 有啲客可能係喺外國住開返嚟，交通唔方便喺度𨳒，我就同佢對講對唔住，話你哋國家有自由民主梗係唔需要受呢啲苦，佢最後都明白嘅， 其實我哋都有好多行家係黃嘅，亦都有上前線嘅，有啲唔好彩畀人拉咗大家都會籌旗，當然亦都有好多藍啦 ，不過佢哋都係經濟行先，至緊要唔好搞到佢哋碗飯

道乜撚野歉

其實好多客都係受軟唔受硬，當然如果佢係藍到見骨就唔講嘢為妙啦， 試過有個上年紀嘅客我第一次剪，覺得佢係藍點知原來佢係黃， 初頭佢講示威者做呢啲嘢係冇用㗎，咁我就問佢點解啦？ 咁跟住佢就話因為你地對手太邪惡呀，你哋贏唔到， 亦都唔值得, 嗰一下其實啲眼淚水都湧緊出嚟

可能落街散步被黑警打左鑊

都唔奇 依家佢地隨街扑

有無得幫襯你